日日都係咁好撚on999

幾時先可以死呀屌你老尾臭化

仆你個臭街 打份垃圾工 冇錢冇前途冇女冇朋友 呢d仆街唔死邊有用

點解呢個世界要有我呢d垃圾存在 我根本污染緊全人類😞

屌你老母臭西 駛唔駛講到咁撚白牙

有女同佢傾兩句就沉撚曬船

好撚中

如果撳個掣有得去5億年世界
你會唔會撳

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

冇可能
如果去左5億年後既世界殺左我老豆 會發生咩事